如果你淨係識反對，不如以後全部先斬後奏

尊重你所以事前同你講，
乜都未做已經話我先斬後奏唔同你商量。

下次就同你商量，
未講完就話唔得，
「你提出已經係挑戰我底線」